平安夜去咗call g取暖, 個泰妹真係好正

比較奇怪嘅係一開門佢就舉起三隻手指唔講野, 入到去都係粒聲唔出, 跟住做手勢示意, 原來佢唔舒服出唔到聲
但係除咗呢樣之外佢服務堅正, 大波挺蘿唔使講, 鷹腳深眼五官靚到唔似一般女人 同埋佢對男人生理構造仲熟悉過男人, 畀佢服侍到哇哇聲
最後畀多一百蚊貼士, 呢個平安夜同唔到靚女過, 起碼都砌到個靚女

鷹腳鼻深眼

You 竟然是個boy

太明顯
2/10

Lady boy

up乜

佢無j架, 咁大個閪唔通魔術變出來架
講到泰國無女人咁

切咗咪冇